（有圖）有冇人覺得呢類型既女仔好正？

又型又sexy

大陸雞樣 不了

食開屎？

下巴拎黎篤魚蛋？

倒三角身形樣

V面、紋身、陸味；咪搞

清識野

先唔講樣，食煙不了

趙薇扮阿梅.jpg

Seed

冇前冇後,點屌呀

有肉地先正

整容雞 不了

連登仔 紋身 食煙 一定接受唔到
返屋企打飛機啦

何方妖孽!

連登仔淨係識欣賞金鐘麥當勞style

做大戲？

最好白tee牛仔褲

冇整容架喎

正

佢個fd manling仲正

船襪ultraboost

打扮正,但條女個樣好撚柒

勁靚 落咗妝仲靚
人地天然V面咖 唔準話我女神

火炭麗琪

火炭麗琪ya ya yeah yeah

冇前冇後 蒙頭都搞唔掂

好想一巴車撚死佢

Trap

唔覺

好撚樣衰

gucci gang

整容整到咁都正

大聲笑咗出嚟

邊個利

呢個style嘅女係幾正
但係呢件整容樣又重蝗味就唔使啦唔謝

偽娘

其實人地佢冇整容

我要名啊！
係名啊！！！！！

屌你塊面好似開司咁

偽娘都靚過真女 是否可悲

樓主食開屎

原來係湖南湖北大蛇閪 係中國呢兩個地方專出產各種大蛇閪=極貪錢、拜金以及蜘蛛閪=唔止貪你d錢、連命都吞埋你 搵呢種垃圾地方既女朋友 對你既人生帶來毀滅性既結局，但係呢個世界上緊係要有樓豬呢類垃圾、渣撚、大毒撚既連登廢男墊底，咁先可以用遺產同生命供養到呢類大蛇閪同蜘蛛閪既生活

個下巴假到

唔識欣賞，樓主屌埋我戈份吧

樣撚衰到

依d叫咩style cyberpunk咁撚樣

邊個黎

送都唔屌

見過真人超瘦

騎撚咗

好柒

樓主一定係啲mk fuck boy

鍾意呢類型既仔應該係gay既

對白係Henshin?

任何人眼中生得靚啲都係整

而家好似有仔啦

仲好撚高

Hentai

尖過鉛筆

又柒又閪

個胸仲平過我，成日返深圳蒲嘅mk妹

條女素顏淡妝幾令 (利申：係街見過佢一次 係瘦但有feel個隻) 非打手 其實人地中意點著咪點著 型得起咪得

想食

超級拜金女嚟，為咗錢同tb一齊

睇佢地堆人 五顏六色 唔係以為自己好撚型好fashion？係扮hiphop嘅死mkl仔咋

樓豬真係食開屎

裝條撚俾佢

嘩
柒到甩碌

咩衣著風格都有既，又唔好話人地柒，雖然我都唔識欣賞

名啊！！！冇名你話係你都得啦

好撚想嘔呀

屌你老母 幾驚係CATGIRL

覺得呢啲人係中二病既極致

台灣人 自己寫歌出碟 好有style好靚
不過未必岩眼角高過天既連登仔

淡妝靚到癡線

大陸雞都靚過佢啦

對眼割過？

中學師姐嚟 樣係冇變，不過個人認為以前pure look好好多

More 見佢冇朋友咁

講還講....

有名未呢?

佢性格勢利，可能佢家庭背景事，鍾意痴啲出名 有錢嘅人玩，但好多人耐咗會睇清，咪唔同佢玩

咪又係俾錢黑人借出位

點解可以咁自信著到出街
出街個個望實 但佢地應該好撚enjoy

屌
打妖精咩

螳螂

靚你老母臭閪
支那樣+V到唔正常下巴
就算唔係整都唔撚係靚

可能樓豬日日對住佢老母個臭閪 無見過正常女人先會咁講野

做愛嗰陣分分鐘俾下巴插死
不了

事實佢真係大陸雞

正呀屌

淡妝？

又型又sexy下話

呢個呢？

G chi

呢d呢？

下下淨係諗到d女拎嚟屌
人地襯得真係幾有個人風格 至少真係型得起

suicide girl?

好慘呀 自己開post宣傳自己失敗

條女細個睇好多老夫子？
咁似入面D妖孽

落左個妝睇下先

呢啲女睇落樣衰係妝累事 明明輪廓又淡又淺 carry唔係濃妝 硬係要化呢種妝 咪睇落成個唱大戲咁囉 你幾時見鬼妹化呢啲妝係樣衰

屌

Carry唔起

同我一樣 心水清

唔知係人嘅問題定點
carry到係幾型
carry唔型就睇到人好尷尬

紋身妹世畀級，有冇多啲紋身正妹，最鍾意𥄫